各位和理非既兄弟，我有個小提議

集會完當你地徹既時候，係附近等下
等前線都徹就一齊走

或者其他無去既特登去地鐵站等

可唔可行